點樣送上國際法庭？

求指引